聽日要考試嘅你 你一刻做緊咩

除咗上連登

食緊粉絲
未温過

攤係床

睇緊日落，未溫晒。

Study

思考人生

望住條街笑

睇周星馳

望住個窗發呆

等收retake email

打丁